今日係屋企瘋狂隊草。。。。。。

隊。。。。。草。。。。

莓

關我撚事

強哥

我係牙珍呀

草你老母莓

隊草

不安 準備報驚